(同路人今次真係忍唔住屌) 搞乜撚垃圾牆？ 守黎有撚用咩？

貼紙仔有咩用？
文宣？屌 行得過黎睇都係自己友，一係就係黎破壞。
你話同自己友打氣，
屌 整d隨時有機會比人破壞既野出黎，
大家見到心血被毀只會谷鳩氣，
你心理強度又唔撚夠，
做唔到比人破壞都由去，
等冇人再去貼過。

成班on99守牆撚係度比人打，
比警察撚。

呢d垃圾牆唔要好過要，
網絡世界已經係最大既lennon wall。

一日唔清牆 一日都會比藍絲廢老針住黎打鬥

文宣組入，有嘢問！

你地整埋整埋d牆
d打氣memo

都抵唔到我地見到自己友捱打造成既精神傷害

覺得可以為有輕生諗頭既同路人有打氣作用~
不過都有感覺好似太多太散

推

d 死物垃圾紙 守黎有咩用？
見到手足為左道牆比人鬧、比人打、比人非禮、比人拉，
見到黑警同d藍絲打龍通，
成個人就躁、心情都差鳩埋，
呢d係咪叫做得不嘗失？

道牆根本唔值得你地去失，
我地個戰場唔係係個度，
屌 想付出都應該付出返係d有價值既野度。

防止被拆連儂牆方法 廢老支持

有冇得諗，廢中/老會唔會停低睇下

唔守就得，
比人破壞唔好上心就得。

唔係既話唔好搞好過搞

呢d 19牆除左打飛機仲有咩用？我係林鄭一定係背後陰陰嘴笑

屌 見解一樣

之前和理非一味叫人be water
而家又死攬堆memo紙
根本有堆和理非左膠就係見到自己唔鐘意嘅嘢事就叫人走 而家覺得呢啲memo紙咁撚柒感人
就死攬唔放

拆一貼十就得
守個幾張紙有咩意義

用memo就本身都唔keep得耐啦，真係唔覺有咩心血可言，冇咗咪再整過

咁都受唔住就收皮返歸啦

其實守牆行為真係哂人力物力
仲要冒俾人打既風險
雖然我都唔多讚成起牆，但既然要起點解唔可以流動d
同埋一向都話要拆一起十架啦，點解要執著
同埋你整完聚左班人係到，真係會阻人出入
和理非係唔係又要整個對唔住阻住你活動呀

最尾嗰句諗到都尷尬

我無野講

五大訴求 勿忘初衷

屌idea ok，但唔好攻擊同路人
我哋已經冇本錢自我分化

【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

真係守乜鳩,守完又泄世氣
守既成本仲大過再起過

尋日見地區group見有人吹雞話廢佬搞事 咁擔心手足即刻過去啦 屌你老母行到過去成班守牆撚圍爐食緊Pizza Hut